［和理非+勇武入］ 全民戴口罩運動

前排有人戴頭盔出街 希望俾國際睇到香港唔安全
可惜接力嘅人唔多

如果用口罩 會唔會方便大家出手
好似日本人咁 每日都戴口罩

首先 唔會有人覺得奇怪 因為本身就係良好衞生意識
第二 香港人咁重視私隱 戴住個口罩緊係安心啲
第三 口罩依家有咁多功能 保濕美顏防塵 總有一款幫到你
第四 和理非定勇武派 蓮登到child 登到做得
第五 方便使用 翻工搭車行街都戴得 唔想戴又可以即除

唔想膠化件事
認真討論下 大家會唔會有興趣實行
低成本 又做到互相支持效果

約定大家 聽日一齊戴口罩

我深信有日 大家可以一齊除口罩 輕輕鬆鬆食餐飯
光復香港 時代革命

同埋好多人一發完夢 係狗鐵站已經除口罩
俾啲衛生意識好冇！！！！！！！

推！！！！！！！！

真係要做呀！！！！！！！
同着黑衫孭袋一樣 互相保護大家

推！！！！！！！！！

認真 一人一個藍色口罩 就夠做